有冇人可以教下我點女仔打開話題?

大一同學
成班人一齊唱過一次k
之正式傾過幾句計
之後有add過佢
不過都係串佢為主
宜家好想add佢
但係又唔想成日串9佢
好想瘋狂同佢傾計呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
利申:直男

撻啲錢出嚟

How much

Your face your fate

問興趣投其所好

或者約埋一齊上街發夢

唉

Not for sale

咁就死得，窮JJ一條

可以一試

你玩完唔比錢 就唔係賣